iPhone新影既相自動置中

唔知點解我新影既相會去左
所有相片既中間位
而唔係最後
影完相禁左下查看
睇到既唔係新影個張
求救